{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57291&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평블라썸스파펜션"
    },
    "text": "祝霊山の麓に位置するこのペンションは、朝の静かな樹木園とチョウセンマツの香りの緑の森から車で3分と5分の距離にあるので便利です。 広い庭園と食堂があり、ペンション内でも楽しめます。 屋内の個別バーベキュー場は天候にこだわらずご利用いただけます。 周辺には朝の静かな樹木園とチョンピョン駅、ナミソムが位置しています。 入室は5時、退室は22時以降です。 Wi-Fiが無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 除く30号と302号を除くすべての客室でスパを利用でき、アメリカーノを提供するカフェや屋外プール、バーベキュー施設もあります。 バーベキューセットの申し込みは入室前日にしていただく必要があり、炭やグリルもレンタルできます。 利用時間は8時から2時までで、現場で決済します。 最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットや保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "祝霊山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "朝の静かな樹木園、チョンピョン駅、ナミソムがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "広い庭園、食堂、個別バーベキュー場、カフェ、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの申し込みはいつすればいいですか？",
            "answer": "入室前日にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭やグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は8時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者はバーベキューセットを利用できますか？",
            "answer": "ペットや保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 386
    }
}